一切都係講條件？

只需要漂亮，怕你愛得我比傷

唔好食你都唔食啦

夠令既話 格臭都大把人要

就似凡人迷戀偶像 無聊扮心癢